{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_055499",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.booking.com/hotel/kr/syuga101.ko.html",
        "collectedDate": "2023-11-17",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "슈가101"
    },
    "text": "シュガー101は群山で営業されている宿で、快適な客室を提供しています。 この宿は全州韓屋村から46km、群山月明総合運動場野球場から2.6km離れています。 また、二堂美術館、Dongguksa Temple、群山近代歴史博物館などにも近い距離にあります。 シュガー101には専用駐車場があり車の利用が便利で、客室はエアコン、衛星チャンネルが備えられた薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、机などで完備されています。 また、ヘアドライヤーと無料Wi-Fiが用意された専用バスルームも提供します。 一部の客室には都市の眺めも見られます。 宿泊施設の客室にはベッドリネンとタオルが用意されており、レセプションスタッフは英語、日本語、韓国語で旅行者に現地情報を提供することができます。 シュガー101では近くの名所としてEunpa Lake Park(5.6km)とTopdong Three-storie d stone pagoda(13km)がおすすめで、群山国際空港まで13kmの距離に位置しています。 チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。",
    "QA": [
        {
            "question": "シュガー101はどこにありますか？",
            "answer": "シュガー101は群山にあります。"
        },
        {
            "question": "シュガー101はどのくらいの距離に群山月明総合運動場野球場がありますか？",
            "answer": "シュガー101から群山月明総合運動場野球場までは2.6km離れています。"
        },
        {
            "question": "シュガー101は全州韓屋村からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "シュガー101は全州韓屋村から46km離れています。"
        },
        {
            "question": "シュガー101はどの観光名所に近いですか？",
            "answer": "シュガー101は二堂美術館、Dongguksa Temple、群山近代歴史博物館などに近いです。"
        },
        {
            "question": "シュガー101には何が備えられていますか？",
            "answer": "シュガー101にはエアコン、衛星チャンネルが備えられた薄型TV、冷蔵庫、やかん、シャワー設備、無料洗面用具、机などが備えられています。"
        },
        {
            "question": "シュガー101の客室には何が用意されていますか？",
            "answer": "シュガー101の客室にはベッドリネンとタオルが用意されており、一部の客室には都市の眺めも見られます。"
        },
        {
            "question": "シュガー101のチェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "シュガー101のチェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "シュガー101の近くにはどんな名所がありますか？",
            "answer": "シュガー101の近くにはEunpa Lake Park(5.6km)とTopdong Three-storie d stone pagoda(13km)があります。"
        },
        {
            "question": "シュガー101は群山国際空港からどのくらいの距離にありますか？",
            "answer": "シュガー101は群山国際空港から13kmの距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "シュガー101のスタッフは何語で対応できますか？",
            "answer": "シュガー101のレセプションスタッフは英語、日本語、韓国語で旅行者に現地情報を提供することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 363,
        "QA": 521
    }
}